讀書其實都幾開心呀

返緊工有時係度諗

讀書其實好過返工

起碼開心得多

縱然冇錢收